[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (48) <<澤野弘之 Online演唱會>>

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

又新po

🦧

曾為《機動戰士鋼彈 UC》、《罪惡王冠》、《進撃的巨人》與《甲鐵城的卡巴內里》等動畫創作配樂的澤野弘之即將與音樂家和歌手攜手在2月14日舉行兩場網上演唱會。演唱會中會演奏動畫作品《進撃的巨人》以及《甲鐵城的卡巴內里》等樂曲。來賓歌手陣容包括Eliana，Gemie，Laco (EOW)以及mpi。留意海外觀眾的我們也可以看到啊！

同一日將會有兩場

第一場
澤野弘之 LIVE【emU】2021 feat. Tetsuro Araki
時間：2月14日 下午1時開場 / 2時開始 (日本時間)
演唱會流程：動畫《罪惡王冠》 /動畫《甲鐵城的卡巴內里》 /動畫《進撃的巨人》
詳情：

第二場
澤野弘之 LIVE【emU】2021
時間：2月14日 下午5時開場 / 6時開始 (日本時間)
演唱會流程：《普羅米亞》組曲 /《進撃的巨人》組曲 /動畫《七大罪》/動畫《罪惡王冠》 /動畫《王者天下》和其他
詳情：

-------------------------------------------------------------------------------------
另外有巴打開團 夾份一齊睇
詳情TG

但請留意返

啱啱見到

但啲牙好柒

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

留名
多謝上Po 巴打提，係S3打雷斯前

OK既
我最想儲9大巨人

想問呢首係邊到嚟，同埋想要張背景圖btw動畫黨最好就唔好睇留言

signal sticker
港股佬巴製

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

OST名 "SymphonicSuite[AoT]Part1-1st0Sk"

圖就唔建議你搵 ....
仲有OST都唔好搵 因為有d人用呢個整左後面一個好重要既劇情

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link
[member][member][member]

我有睇漫畫唔驚呢首之前有冇出現過？張圖好撚型

呢首就d人自己改
原曲唔太記得係邊集用過

Jean boy lm

<<進撃の巨人>> 各種週邊 有興趣就睇下

訂購網站:

訂購網站:

[gold]Mappa Webshop:

Errr 艾撚授勛個陣回憶起老豆搶始祖個陣好似有一少段

ig見到 分享下

真係拎嚟做鬧鐘嘅話每朝應該嚇醒

A lu mi有古怪 我覺得

想揾返動畫一啲重要或者特別嘅gif /圖先po團長為敬

好on9但笑撚咗

我指緊呢啲

lm

我揾到了

Post頭mikasa幾時換返正常樣

萊納

係喎
明明幾集都冇問題

巨人po畀艾希黨控制咗

唔換

同埋你應該標題叫搵人夾演唱會

故事教訓我地打仗要連小孩都唔放過

有興趣d人會問既
我諗

迫害萊納

洗白白

感覺7分幾個個 係連登巴打

上個post #961 要入返list

唔知佢有心定點
未見過個ID

正想share 呢張！！！仲有張有肉體嘅
四重先，無劇透，得肌肉

係美好嘅肉體腦補緊後續

真係神作

用COD還原

緊身褲

法仔no.1
唔好理條八婆啦

艾希

女巨係咪有bra帶

？？？長髮宣傳？？？

幾識搵代言
打完大戰變油頭毒撚點算 做我地既洗頭水啦 連兵長都認證

屌 其實嗰度根本無嘢 個policy使唔使咁敏感

中間劇透嚟？入圖片mode佢show埋出嚟雖然睇咗都唔太明咩意思

最左個個男人邊個黎，完全冇印象

馬可

真係好少見出巨人figure 得人物角色有出明明巨人先最應該出

唔明就算啦唔好諗

唔係wo左邊wo湯馬斯比奇行種秒嗰個104期

大概明啲日文 好似係 明啲唔明啲咁

左邊喎，唔係右邊

講咗好多次唔好po劇透圖
4重都冇用，開圖片模式就會睇哂

哦!!!!! 我記得啦!! 佢個樣太路人

特登睇多次上一季先再睇第四季
好撚沉重

沉重到我要由第一季開始睇返 要懷緬返以前純真嘅日子

真係好沉重，等咗咁多年，信念就係見海就自由
點知到見到海，係要去殺敵
無選擇，仍然身不由己，只可以繼續向前

當你唔覺得艾倫成日大叫=煩，甚至好懷念
（我就一直都鐘意佢衝嚟衝去，但係都好掛住佢成日喊同嬲

早兩日睇返佢比兵長第一次踢之前個段心底話，個種熱血同純粹，前所未有咁覺得好heavy，俱往矣

#88

＃88劇透 走啊

#88有劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

唔中意有關節位既figure

sor唔知係劇透
以為舊圖

blocked

我明明記得你動畫黨

屌咁獸巨有冇著

見係細路艾撚，又笑得咁開心，點知未做

+1

有關節先有得玩

其實幾靚 黎緊出米卡莎
不過唔知有冇版權

Rival??

可動式硬係覺得好怪

呢隻上埋色應該幾撚型

No
Studio 似蝗

想拎黎點玩
巨人figure都有實際用

下集會唔會比人屌歧視

唔小心睇左
但睇完都唔知劇透黎

披頭散髮艾撚真係好好J

超大型底褲

個底座 出到嚟唔知幾多位數

有咩位可以話佢歧視？

唔會

第二行右邊真心可以呃下人

對上隻超大巨 全球限500隻
好似差不多7萬YEN

咁大隻gk嚟講7萬yen算ok喎
但上次睇相嗰種質素就

個隻好似淘佬野

淘佬GK就6000RMB
正版就11000RMB

邊撚個日本人整

BLM呀

痴撚線比左膠見到屌撚死佢

仲要黑人(nigga)

黑人（力架）

屌

你話係呢到啲巴打整我都可能會信

啲字都好搞笑，話黑人鐘意食西瓜地獄到

下？你哋嗰陣時仲嫌艾撚好中二病好on9 wo,而家佢大個左變得更加冷靜你哋又要返以前嗰個？

我鍾意大個艾撚，不過想佢間唔中笑下

又係嘅，自從佢大個之後就無點笑到

其實佢大個左之後唔係無叫到，只係叫得更加有份量更加熱血姐

做咩又召喚我

唔知下集艾撚會唔會笑呢

喪禮

就黎想擺你個名係標題

咁鬼似要罵我咁我都想佢笑下

呢個提議幾好

認同 應該擺

Hi團長巴

日日都叫下你
你個名好聽

hellooooo

每次見到艾倫都諗起你
想見到佢開心

好似大家真係F2F傾緊計咁

講哂今集內容就要講呢d野黎推下po

玩膠同埋BL永遠都係推po最快

數字id個個先勁

等我拋磚引玉(非BL圖)

好好笑

黑人（力架）

黑人好鍾意食燒雞同西瓜

佢地好高，力量好強，同埋好擅長打籃球

雖然佢地只係佔總人口嘅13%
但總犯罪率嘅一半都係由佢地犯

呢個位答得幾好幾正氣

BLM: Triggered

好

係 就係“呢個”

整得好靚

應該係炸雞但係我之前淨係聽過俾西瓜黑人食會嬲鳩，原來炸雞都係btw如果張圖全黑會再好笑啲

屌！ D黑人真係麻L煩

扮唔知喺度問嘢推post

我好似block左佢

佢掛住睇GME冇過嚟問

想艾倫笑係大家共同嘅願望
（唔係痛苦笑

呢張敏幾好睇

係
炸雞先啱

#172 條友係咪特登

#172 劇透呀

#172劇透

#172 劇透

blk 9咗佢啦

#172入block list 啦

#88 #172有劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#2932魂初弒

Rip
又有精神病人

又乜又po漫畫劇透圖

痴線，佢仲要成張漫畫圖扔出嚟

反社會人格

呢排好多人比老豆老母睇
之後變埋fans

好正，巨人都可以好出圈

我都好想

呢個都唔知點幫漫畫黨

記得有個絲打又係咁
傾得仲激過呢度

而家係咪可憐到靠劇透來推post

邊度？

唔記得第幾個post

呢條友尋日已經係隔離po劇透過
果陣啲人當佢玩膠無人理佢

咁撚賤嘅條友

仲衰過bra

唔想比人劇誘咪睇漫畫囉 見到你地崩潰就好開心

岩岩睇blocklist發現原來你都係上面

啲反社會人格真係

感覺很安全

刀槍不入

對劇透完全免疫

其實點解唔睇埋漫畫
唔係撐劇透狗 純粹好奇下

唔係個個都鍾意睇漫畫
同埋有啲場面用動畫係震撼啲既

仆街仲要分黨？

你真係好可憐

打錯字
係幫動畫黨

垃圾
每個人都有權自己決定睇唔睇

利申漫畫黨

我係漫畫黨都覺得你好過分ok？

一開始都唔慣睇漫畫
但係個劇情真係好吸引
支持大家試下漫畫

係創哥既巨人
我就會去睇

我睇完第一季之後已經即刻走去睇漫畫啦
覺得等足四年睇第二季既動畫黨好犀利

我係斷斷續續咁睇，之後第三季播完就一次過追晒

我都係
雖然一開始d畫風認人係幾辛苦
但去到後面d畫靚到

動畫係另一個層次,有色有對白有bgm有motion
不過始終劇情先係主要,
如果睇完漫畫再睇動畫,動畫做得幾好都會無左最重要個part驚喜
但如果有幸冇被劇透,原作俾動畫加乘後係無比感動
你當動畫係調味料,漫畫係靚肉
有得揀緊係揀最好味既野食

完第一季都仲覺得係普通王道番
我都係完咗第三季先睇漫畫
神到仆街

學兵長話齋

好野佢留返最後先食

創哥啲畫功進步左好多

我反而唔係咁，漫畫同動畫都覺得好驚喜

而且巨人分鏡動作算上乘所以睇漫畫一樣可以好連貫緊湊

我都係
應該係因為漫畫太耐之前睇淨係記得大概
依家睇動畫當新嘢吸收

講到畫功

畫伯

今年已經係第八年
雖然有唔少大神分析過幅畫，但係我都仲未睇得明

我都係，每次睇都有唔同嘅驚喜

咩黎

「莎夏與白薯」by 小林優（莎夏既聲優）
巨人第一季第12集既end card

wtf睇唔明

Dafuq

172條撚屌好似成日PO恐怖圖, 一早BLOCK撚左

ebd card 見到嚇撚死都似

睇嚟要blk

再睇都覺得煩膠，係懷念以前個世界簡單啲嘅日子

一去不返

好耐之前已經永久封鎖咗

如果唔係睇慣咗一拳原作嘅畫風，應該未必接受得到諫山創嘅畫風

淘佬都要6000

咩studio嚟 btw近幾隻高質素嘅嘢都好似係支那出點解會咁

有實樣我就信

創哥有無特別解釋點解變巨人會有底褲出現

佢呢個version 係馬拉
唔知咩條例唔比裸露

邊個嚟？等我block咗佢先 依家無咗

伏筆嚟之後會講

真係有YouTube有台仔開箱

見淘佬賣1880RMB

我知所以諗緊創哥會唔會特登走去為嗰邊version做個合理解釋

創哥黑人問號

唔怪得唔露雀

創哥：裝甲黎，勁過結晶甲，你地識條鐵

好好彩無中到172

晴天娃娃

晴天娃娃幾得意

連仔真快手 每次入黎都唔見左劇透嘅comment

咦！ 我冇block 佢 但係都冇左172嘅？

應該連仔del左

連仔唔好掛住mon post，討論下啦

一野拉到落底
我係唔會再中劇透

創哥D便當真係話派就派，dllm

好正

沖涼呢樣野引發咗咁多圖

好正，唔知old news左未2

見到你id 以為錯post

晴天娃娃有d想要

其實艾倫之前飲藥硬化嗰枝野係咩黎
雷斯點解會有依枝野

想知動畫黨遲下睇到呢幕有咩反應

唉一早畀人透咗

懷疑下集最尾就係呢幕

好彩我唔知 咪撚話我聽

唔好po劇透圖啦...
4重咗都冇用，一開圖片模式就會睇哂

呢張個頭出哂事

咁Q版公仔辨認到其實就ok

中年危機 髮線上移

19歲就m字額sad

呢邊咁靜
就黎又到weekend

呢邊玩膠多

去曬漫畫post等新一話

今個禮拜太少劇情傾

我出名認真

莎夏
104期真係好正好有愛
唉屌 回不去了

認真劇透（透咗都唔知

睇得出
團長巴打#210段嘢嗰陣一定係好認真，感受到你對巨人既愛

嘩，搞咩啊條髮線

其實我唔係唔想睇漫畫，但係

漫畫可能畫風問題令我好面盲 成日分唔到邊個打邊個

mikasa真係好慘🥺🥺陰公豬 好心痛

我唔止劇透認真

真
冇交嗌 冇皮負 冇花生 冇膠玩

好想睇到結局mikasa會嫁俾艾倫但係我知創哥係唔會完我心願

肯定會係一方殺死另一方
創哥才是真正的惡魔啊

創哥收手啦好嗎

艾米只會存在喺fanart

話唔定巨人中學可以完到fans嘅心願

我走咗去玩clubhouse
冇時間追post

巨人中學其實幾好睇，會唔會再出

艾倫bb真係好可愛

細個艾倫真心qq

艾倫小天使

漫畫post果邊追到有啲不安
想黎呢邊拎返啲安慰

sayonara sekai~

早晚都要面對

？？？

是咪可以飛到

佢官方個幾件都出唔到街
雖然全部都未有實樣

之前是咪有巴打話過要著外套出街
比fd屌毒

好似團長巴

其實幾型
如果喺街見到嘅話
我會做立正嗰個動作

兵短都有

相認

我個撚頭連登
facebook 見

大個左就笑唔出
係得莎夏死果陣可以sad到傻笑
開心果種笑已經唔會再見到

港股巴
你D signal 圖用乜app 整

d配色好柒

圖就轉webp檔
再resize 512x512
之後就咁up上signal

有冇師兄可以解答我
點解一定要打瑪雷？
如果佢之後聽到佢哋要進攻島上嘅人，直接搵吉克發動地鳴咁咪有好多人唔使死唔使打

事情發展唔係咁簡單
但之後個幾集會交代

唔識用

你依家塞張圖去Webp
再resize

D sticker係咪要電腦先up到？

係

圖我識整
係up 上去個下唔識

down window 版Signal
佢左上角有得create sticker

好 試吓

我會保護mikasa

想點

星期日大河劇最終回
之後咪冇5分鐘大河劇睇

火雲邪神

團長顯靈

有冇得一口氣轉檔
100呀屌

......

你私底下夾都算
開直播??支拿乞兒???

要搵下有冇apps
可以zip完之後成個pack自己轉

唔係jojo咩

懷疑人生ing

所以我都係30 40 個咁pack

哇你.......

想奶

仲有下一部新既大河劇

Floch明明可以用黃金體驗救翻sasha

正如兵長既追隨者

本身未死哂

轉撚完先發現原來放入電腦個陣冇set透明背景🙂
重做🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃
哈哈哈🙂🙃🙂🙃🙂🙃

屌 我都收工
依家背景係黑色？定原圖咁樣樣？

出咗新漫畫 講瑪雷學園唔知會唔會動畫化

我反而想知
米卡莎 暗黑風格個個係咪巨人中學？

呢個係實樣？同依家嗰啲好似差唔多

峰迴路轉

暗黑風格？咩嚟

呢個乜水嚟

頭3季就係靠佢畫立體機動

第三季 Levi vs Kenny個畫師定導演

佢哋會有咩共同習慣？

左邊係mikasa？
女王好正

做咩邊緣化艾撚

咁點解個個都屌一聲嘅

原本透明 🙂🙃🙂🙃🙂🙃
手機入電腦自動加白🙂🙃🙂🙃🙂🙃
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
🙂🙃🙂🙃🙂🙃

羨慕

想去畫咒術
但唔畫今季巨人

依家咩情況 師兄

都係做毒撚

重set🙂🙂🙂🙂🙃🙂🙃🙂

艾撚唔毒囉好無

RIP

呢個週邊啲樣有啲奇怪，特別係明仔

但係承太郎救返2jo

話時話點解創哥畫巨人嘅角色都係偏瘦嘅？

即係點

點解 是咪油水唔夠

啲人塊面尖咗同長咗少少

🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙃🙂🙃🙂🙃🙂

即係佢筆下嘅角色好似偏瘦嘅（未至於去到迪士尼公主嗰啲眼闊肚窄姐）

尖d好睇d
雖然Mappa叫似返真人
但肥左就

伙食好左

呢集真係好撚癲 當年睇到兵長叫艾爾文放棄夢想去死 真係哭撚左

mappa

依張圖應該係想表達sasha嘅轉變
唔係講緊mappa

對瑪雷冇興趣………

漫畫有幾話之後有時有d fake preview，曾經畫過104係高中生嘅小故事

地獄

賈bitch

憎撚到佢仆街

第一次咁想小朋友角色死！

好，咁我睇啦！

日本無肥人

係我啊

買未

你課金寄比我我出街著

寄比你拍vlog

Ok
I am ready

好撚正，有冇多啲呢類型片

即刻死

想整做GIF 應該會幾型
有冇人知可以用咩整

由以前淆到仆街變到而家勁淡定

屌...
頭先發現上面係
S1 08
下面係
S4 08
... WTF

莎夏個張都係

POST多次

首op真係好撚正

下面係7
我ON9左SOR

算啦 有d位都唔記得第幾集

真

仲有無動畫黨淨

依個世界有d咁嘅野㗎咩

動畫黨被漫畫黨劇透

漫畫黨要被情報師字透

寄完去mk行個圈

佢英國佬黎喎

英國依家係咪唔可以隨便出街行
所以應承得咁口響

我用三星內置cut

一係呢個 但有啲功能要比錢

咁去old trafford

有冇youtube片source 有既我整啊

可以出街啊

我當年同橙頭著左羊右華去猁行街都試過啦

竟然冇比人屌?

橙頭巴係咪你男朋友
如果情侶咁樣出街幾正

有比人側目 冇比人打

橙頭陣間大爆炸
竟然屈佢做gay佬

能成為密友

sor9我一直以為記憶巴係絲

我雌雄同體

FILMBUFF 話加快進度追上更新！！！！

真係勁咗好多

有d咁嘅事咩，通街都係人

咩野

屌我都以為係

連登冇真絲打
中意既可以加我tg我話你知

又send nude pic

你睇下你，學埋創哥撚人

唔好將你d興趣周圍講ok？

唔好意思囉

你開架咋個頭

BL黨 大家一齊上

反正我訓教

嘩屌好正jed thanks

阿哥行開先啦

我以為係真絲全部藍字
紅字全部假絲

唔中意鬍鬚佬

笑下巴係假絲

細佬補數

做咩爆我

ok 回敬細佬

加多隻萊納

今日睇度呢張嘅女艾倫，都係咁索四重咗

想問下如果想支持創哥或者MAPPA 我係咪買碟好過買漫畫？小弟好少買週邊 唔知分成係幾多想比錢MAPPA賺下 令佢唔好放棄巨人

支持mappa買bd 支持創哥買書
有錢既why not both

左羊右華都夠膽著出黎威

我係真絲

著埋去emirates 吹咩

兩條友唔知醜著d2打6出黎

有鬼佬搵我地影相架

好興奮

賭黎轉頭貼係酋長打小人

你條仆街撩完皮笠水等我地受靶

明明佬先好J

...............

正好多
其他全部正太 唔掂

真絲會睇BL

真絲會睇ABO

abo搞唔掂 唔中意

真絲係睇回復術士

在此

hi

啱啱睇完好撚刺激

動畫post喎呢度

是但啦都冇劇透

借問聲有冇人知首歌咩名？

YOUSEEBIGGIRL/T:T

you see big girl

感謝樓上兩位巴打

兩兄弟根本溝死女

心理變態，fucking loser

dklm 揸得步槍殺人仲可以當係小朋友咩，睇佢我諗起非洲嗰啲揸ak47既童軍

Gay post

有要post多次

皮吉同Levi 唔掂

美式校園劇

Gabi個樣咁似Logan 入面個Lura

屌咩mikasa 咩事

阿創準備收刀片

官方沖涼梗

套野好撚淫

Dllm超越h漫standard
斷手指同踩鳩睇到鳩縮

好核突

個下巴怪怪地

好似d fans made咁

想問返post頭講既必睇OAD 伊爾澤的手帳 (關主線事)，結果係關主線咩事
係咪我睇漏左

個把手好似係舊式立體機動

mikasa 個樣好奇怪

兵長對眼大得滯

關巨人原來識講野，有意識事

伊爾澤的手帳要好前睇先會覺得有意思，咁後睇你都已經知哂巨人係咩料就唔覺得係d咩

個巨人係ymir 以前d信徒，同埋可以保充返hange s2 聽到ymir個名嗰時有少少驚訝嘅反應

真係無留意佢驚訝左

#5 其實其實巴

去劇透佢

我唔係團長巴

要佢解鎖210

團長巴人呢

其實巴同萊納巴

成套4季未睇

笑撚到仆街

唱歌

係巴打啊

咁樣又可以bin

死post了

咁似EVA

因為呢part係惡搞

唔掂播d友情什麼什麼既歌真係好有feel

人生於世上有幾個知己

已經唔洗睇

唔係啊
我係想講其實其實巴睇到210呢啲精簡又全面既劇透，已經唔洗睇第四季

sor誤會左
咁應該話，其實佢已經睇哂

咁慘
成個210睇哂

我仲未參觀，係第幾個po

post 5 漫畫黨先好去睇

追番漫畫 再睇呢個season (之前未睇過動畫)
原來猿巨人聲優係 子安武人
正

Erwin 係 承太郎
Floch 係 Giorno

仲有Marlo係Joseph

好地獄

最尾

巨人中學入面個Sasha好cute囉
點解要整死佢

問賈bitch

坐巨

又到準備到星期一了

今日

今日又有live睇

話說filmbuff話之後會評論返oped d歌詞
當佢知道op句la viva係自創語嘅時候會有咩感想

應該會oh完督算

今晚or聽日

未出，得圖透，個個就話爛尾

thx，咁我忍埋

thx，見有啲post既topic搞到我好撚不安

相信諫山

有咁嘅反應=被創哥撚緊

連登淡友
股票漫畫一律睇淡

漫畫嘅盤前

馬騮巨人係咪用叫聲就可以令啲人變巨人

睇多兩集有講

你去漫畫post la

有連燈仔加持，應該放心先係

連登睇淡先係好兆頭
好似係

你走咗去紋?

DKLM 原來呢個都係拯救艾倫大行動，仲以為佢威返季

今晚等你哋cap兵長比我

Lm 記憶巴d 兵長gif

記憶巴

其實我本身真心諗左個關於巨人既紋身想紋
不過都係等多幾個月出埋結局先

我係咪都想紋自由之翼

好大工程

咁大幅畫
管家巴咁忍得痛

建議等多兩個月先紋身

我係咁打算
睇定啲先

如果巨人無爛，我都去紋個細既

動畫po咁靜，今晚無人睇live喇？

今集無咩expectation 正常作畫 正常節奏 就ok

全部去曬漫畫po睇leak

紋咗啦？

今季有腦好多啦喎

巧可愛

未出姐
今晚見

韓吉表示認同

本身以為係但原來佢都係跟獸巨支笛

邊度有得睇live?

#14

到文戲啦

講咗咁耐瑪雷係時候講番帕島

思想衝突來吧

咁有冇即時翻譯架

話明live
緊係冇

以為Zeke

岩 艾撚依然係冇鬼用

啱呀
艾倫廢到

都話係高普

鬼佬覺得Pewdipie先係

冇錯

同埋瘋狂f5 Reddit

開住漫畫對

看圖作文is ok

叫pewdipie佢用獸巨做vtuber嘅avatar

漫畫依家好大鑊
個個去咗漫畫post

原來一直推po嘅都係漫畫黨

因為白薯女死 d人不能自拔

其實唔想再睇漫畫post
想直接等睇左新一話先再討論

繼續睇，因為依個係你開創嘅故事

但係呢邊又推得好慢
跟住就手賤開返漫畫post

高妹點解可以咁高

BL黨發動了座標
BL大軍全面進場

我想屌高妹

呢個係咪有巴打share過

BL黨好似真係靜咗，之前每星期後期成日見佢地推post
利申 唔係曲線求圖

今個星期唔得閒

成個連登應該得你想屌高妹

仲有5個鐘

我要第9集轉移下視線

仲有1個鐘

來

創哥好鐘意綁艾倫仲要加埋口枷

係
死忠多

好正喎

艾撚推po

唔知今集live完爆唔爆到po呢

啱呀

係咪有人改左佢做

容易啦
前幾日300幾 推生日post 9個字都搞掂

我會叫有棍絲

無棍巴

但黎緊個禮拜應該會推得慢，一黎劇情會平淡番少少，同埋漫畫出新話

啱

push push push

你真係曲線求圖喎

漫畫搶focus姐

137仲未有，傾住動畫先
我已經唔想再睇圖，一幅幅咁出

所有lihkg會然 一律當男人處理

如果有動畫黨認真討論劇情好易就變劇透
一係就成串quote都係4重

Fan made?

官方

上年

唔係呀
睇得多有少少潛移默化，怕變bl

但我唔介意po既，我會碌走

都係既
大家傾得開心就得

想要咪出聲

咁先正

回敬

變BL係咪即係變gay
打槍game會變暴力既概念
腐女表示係咁易拗得攣就好

今日minifreeza開

倒數
成個星期無入嚟有冇人又中地雷

係有直既腐男呢個category架喎唔洗擔心

知唔知點解佢地鐘意睇BL？

倒數10分鐘

條撚準備

原來op 2月22有full version

唔係出咗啦咩一早？

出碟嘛

呢個好似都幾快

唔知
現實中無識過呢個cat既人，有我都想識下

你依個好似慢2分鐘

咪30秒左右 邊有2分鐘

下個post加埋入去 直播到

套新大河劇有吉沢亮

唔係曲線，係直線
不過我鍾意po BG圖多啲

又係時候避席，留返有熟肉先睇
聽日見

m台開咗

又有得睇

漫畫post見

BG cp唔知點解真係無論如何都無興趣

唉

btw BG宜家先知係乜，學到野

留名待睇sasha條仔

你怕乜

2分鐘

我就BL BG 百合都得

今集又見返sasha 又虐多次

我bl bg都ok 百合搞唔掂

唔係怕既不過又唔係一齊睇緊live就無謂喇

好似要後集

應該到

應該得啦 睇title得一話分量

克服百合係自從睇到動畫mikasa塞麵包俾sasha食

開始了

唔係調左戲咩

全體搖撚準備

有full出左啦咩

又溝女

個火咁靚

一開頭已經調咗

個3年前

出咗啦 不過唔係official

出埋「3年前」

大學生作品咁

4年前抬石 4年後抬船

兵長個樣

韓吉

好好笑

韓吉 個feel

BL BG都鍾意
只係GL 冇乜興趣

想睇男人

又崩 屌mappa係咪真係好唔中意我兵

冇變過 咁多年黎都係咁

我都係出返去先，聽日再睇

個畫面仲係好暗

我明

唉 救命

識唱既一齊唱

lala

1080p就唔會暗

漫畫好似日頭黎？？

lalalala

唔係

兵長又腫番

dc

大隻撚

今集外判俾支狗？

netflix會光啲

唔知點解個網好lag咁
我都係聽日先睇啦
依家mon po睇大家文字轉播

So dark

呢個清好多

開波

進巨幾撚型

用電筒

我發現唔同直播個光有唔同，有啲光啲有啲暗咗

伙食太好
今集會知點解

依家睇480就暗 熟肉會好返

好過四年後

又崩

屌 Jean個樣

好崩

韓吉個樣好似好奇怪

艾撚

集集畫風唔撚同

又比晒大陸做？

兵長 讓 已陣亡

太暗問題既建議，thx
熟肉再睇

mappa同我兵到底有咩仇 個個shot都崩

個黑人係？？？？？

屌，「陣亡」笑咗

你都睇生肉？

咪同伊雷娜同一班人

啲巨人

yes

巨人跳舞

真係睇唔慣個鼻

想知今集又外判咗去邊

伙食又好左

兵長個樣一時長一時短嘅

艾倫頭先個shot 幾正

因為有sasha條仔係度

時崩時唔崩咁囉

伊雷娜把聲同我想像一樣

懷疑針對我兵 時好時衰

Monke

點解就唔可以穩定下

信徒

想屌高妹

好靚啊我等人截

耶蕾娜都靚

伊雷娜：好想比zeke屌

睇吓女王點

長髮艾撚

原樣

女王

嘩屌Floch靚仔到！！！

Floch冇事喎靚仔

Same

正

女王同高層們都幾好wor
仲唔係針對我兵

今集係兵長有仇

Floch好撚好J

Floch靚仔呀！！！

艾倫半長髮好靚女

成個IDOL咁

重畫？

女王都唔差floch正左

Mikasa靚女番

屌諗起gif改圖

Flashback用返wit

Floch個shot成個韓星咁

成集最靚

似係

好想比佢抱住

正常

女王係咪照WIT搬過黎

女王幾靚

仲好意思 不過好過自己畫啦屌

有仙氣

有返wit既風格

自膠原來搬wit

咁多軍人有發言

之前成個男人咁
有病

成集得兵長出問題 係咪收哂其他人利是

作畫好咗

Floch同艾倫勁靚仔

咁先係啊嗎

好過前幾集個肥仔

屌你有d位好wit風格

原來咁樣偷啲船返嚟

sasha mean girl名場面

why u black

回憶殺

名場面

點解你黑色嘅

BLM

Why are you black

龍蝦

阿明真係短髮靚仔啲

冇咗港口食唔食得

Sasha

又bin sasha
終於解開點解肥咗咁多

Mappa 嘅短髮明仔好好睇

mappa作畫可以去到 pv個時我已經好多謝

尼可洛

臉紅

係愛啊

戀愛了

莎夏

半集做完106?

食多啲

mikasa好似冇著褲咁

成個gabi咁

仲坐低傾

左膠明
有得傾就唔會有戰爭啦

淫

畀BLM影響開始左膠了

Sasha又死

sasha

我最期待既畫面

咁樣駁過去都ok

又死

肌

濕身？！？！

屌
記錯

回不去了

沖定涼

........

係咪見到Erwin

你唔cap開會嗰part？
嗰part幾靚

自己沖定係....

サシャ

新bgm咁

今輯最靚一定係皮克

莎夏屋企人

痴女又出現

廚房佬都幾靚仔

調哂次序 咁樣改又幾好

就爆post

仲有5分鐘

兵長好嬲

合理嘅咁調

似過得3分鐘

噤多巨人針？

吉克個口

哇咁早就做呢度

吉吉個樣

小粉紅

法仔

咁樣編排睇黎真係cut唔少

gabi

😧

Gabi 畫到成隻魔戒咕嚕咁

大笑

tatakae

日日偷偷地搵阿妮打j

結精

唔錯 今話

艾倫

好合作，大家無推爆咁

體感五分鐘

艾撚個深呼吸

出得幾秒又暗屌你呀mappa

最尾艾倫畫得麻麻地....

他他卡耶

BL最開心

今集唔想cut兵長精華
好多崩

冇漫畫咁型

關會個part咪又一樣, wit呢張圖我都係求其上網搵都靚過佢

少野屌

Hold耐啲就好

個地下室肯定勁臭

冇艾主席大頭

艾撚出得太短啦

無咁鋼條

FLOCH好撚靚仔

好彩唔係返生團長咋 唔係就係中年大叔日日搵後生女打j

Preview個艾倫

女王又崩

艾撚大頭係預告

漫畫仲型
屌你老母mappa

mappa d人樣不停變

今集最佳:floch

預告個mikasa好柒

end card